點睇報咗retake又唔去考嘅人

話說我識有條友讀三大
佢話Retake全科報埋俾埋錢
點知又唔去考
咁就射咗三千蚊落海
我攞去課金好過
大家點睇

ok

人哋有錢關你撚事呀？

關你撚事咩on9仔，乜狗屎垃圾都開post

佢有錢確係關我撚事
最弊佢日日周街呻窮

人地有錢你吹呀

同佢絕交